千古難題，到底豬開心啲.....

到底豬開心啲，定係牛歡喜啲？

牛，因為豬閪

樓豬